Monitor para teste de Velocidade da Internet
--------------------------------------------

Script criado para capturar a velocidade de internet a cada x minutos determinados no Cron.

Pré-Requisitos:
sudo pip install speedtest-cli
